有冇人遇過好靚仔/女但把口好撚臭既人

係真係物理上嗰種臭

我試過
有次上lecture 隔離有個靚女坐左落黎
條女勁能白滑 又著緊身冷衫 勁漲卜卜
我心中暗爽緊 坐左一陣之後 佢突然間問我
頭先阿sir講個point點解
我即刻聞到一浸勁似垃圾站既酸醙味（嗰陣仲未有疫情，唔洗戴口罩）
雖則真係好難頂 但我都維持左應有既風度
頂硬上埋嗰一堂
係我人生中最煎熬既三粒鐘
眼睛享受時 個鼻勁痛苦

之後仲有同嗰條女上堂 仲做埋groupmate先知
嗰日佢lunch食左譚仔蒜泥白肉
屌奶星即刻想勁屌佢（物理上）

我都試過，真係好難頂
對眼叫你行埋啲
個鼻叫你快啲走
簡直係人生交叉點

冇試過
樣衰嘅就試過
我直接同佢講你口好臭

我真係恭喜你呀.jpg

咁你都幾口臭
定算係誠實？

呢個問題可以寫篇論文

遇過靚仔，佢條撚好臭

物理上屌佢係點

物理上嘅臭
化學上嘅臭
生理上嘅臭

有冇理科仔可以解釋下

物理上屌係咪即係做愛？

梗係啦

屌你個口，咁撚臭

有唔知點解遇唔少靚女都有口臭問題

係屌完佢個嘴唔同佢車

有次有個靚女坐我隔離，佢行緊過嚟我已經feel到有陣地盤佬做完一日果陣汗臭味，我以為係另一邊行緊嚟啲男仔，點知條女坐到落嚟我先confirm到係佢

可能包皮過長

體臭試過

可能條女都忍咗3個鐘

問下佢係咪便秘